駝背有咩方法可以矯正

小學雞時代開始已經有啲駝背 以前細個唔掂理 而家發現好難睇 有咩方法可以矯正?

日日貼牆企四個鐘，每日六次
持之以恆一定會見到成效

唔好駝背

狗仔式

Gyn

做運動 100% 改善到

戴背帶/腰封

我都有駝背 有排去左跑步 當然係挺直個人咁跑 感覺上跑左一排駝背係有好轉到

練（零）形肌